衛生署指天后御名軒知客確診須停14天 酒樓經理：誤會，如常營業

政府疫情記者會昨日（ 18日）公布，「御名軒」一名女員工初步確診，今日（19日）記者會則公布屬確診個案。惟記者下午約5時到場視察，酒樓內有燈光，門外貼有前日（17日）消毒的收據證明。

記者進入酒樓，發現有數名職員正在用膳。酒樓經理方先生回應指，早前初確診員工進行多次檢測仍屬陰性，昨日已可離開醫院歸家，形容「成件事係一個誤會，你幫我寫啦，鬧下個政府！」

他透露該員工將於明天復工，更邀記者明日到場訪問該員工。他又稱，全員檢測亦屬陰性，故酒樓今日會繼續營業：「夥計都無事、出咗嚟，仲停咩業？」

潛伏期，有Test 係好撚fake